{
    "Login": "登入",
    "Logout": "登出",
    "About I": "关于我",
    "My Profile": "我的主页",
    "My Teams": "我的团队",
    "Related Links": "相关链接",
    "Welcome to use it.": "欢迎使用",
    "please enter your account": "请输入你的账号",
    "please enter your passowrd": "请输入你有的密码",
    "search": "搜索",
    "About Us": "关于我",
    "blog": "博客",
    "My blog": "个人站点",
    "My github": "我的github",
    "Telephone:": "电话：",
    "E-mail:": "邮箱：",
    "Co sponsorship": "合作赞助",
    "QQ Discussion Group": "QQ讨论群",
    "My WeChat": "我的微信",
    "Sponsor": "赞助",
    "Alipay": "支付宝",
    "QQ Pay": "QQ支付",
    "WeChat Pay": "微信支付",
    "current npm stable version": "当前 npm 的稳定版本",
    "if you nend to upgrade, please run": "如需升级，请运行",
    "at present * Daniel Tian Copyright": "现在 * 田路刚 版权所有",
    "Daniel Tian": "田路刚",
    "Copyright ownership of NPM and related logos npmjs.com All. It can not be used for commercial sale npmjs.com Commercial competition.": "npm 及相关 logo 的版权归 npmjs.com 所有。不可进行贩卖、销售等企业商用，且不可用于成为 npmjs.com 的商业竞品。",
    "self-introduction:": "自我介绍：",
    "name:": "姓名：",
    "gander:": "性别：",
    "blog:": "博客：",
    "For who work:": "公司：",
    "Search results:": "检索结果：",
    "No relevant information was retrieved!": "没有检索到相关的信息",
    "No news": "没有消息",
    "You haven't released a package yet.": "你还没有发布过包",
    "days ago": "天前",
    "hours ago": "小时前",
    "minutes ago": "分钟前",
    "just": "刚刚",
    "yesterday": "昨天",
    "the day before yesterday": "前天",
    "unknown": "未知",
    "secrecy": "保密",
    "messages": "消息",
    "All available local packages": "所有可用的本地包",
    "No packages available!": "没有可用的包",
    "Tip:": "提示：",
    "This function is being designed": "这个功能正在计划中",
    "All Packages": "本地的包",
    "Documents": "查看文档",
    "sign in": "登录",
    "Website": "官方网站",
    "Powered by ": "技术支持",
    "My resume:": "我的简历："
}
